PS4 FIFA17 Pro Club招防中

我地隊波基本上穩守D1，暫時攞過1次D1冠
主打快速短傳同走位波

依家想招一個主力防守嘅防中，增強中場嘅防守力
有時就同2個中堅配合，當3個中堅咁用

我地全部人都主張輕鬆足球，唔會串嘴，唔會失波就爆哂粗怪責隊友，大家吹住水開心踢

逢星期1~5 9點9倒開波
星期6，日踢到嘅都會踢
有興趣嘅巴打可以留低tg，方便聯絡同試腳

仲有想招多1個右翼
有興趣嘅巴打可以留低tg

想試腳🙏

To Fifaterry0802

Hi 防中

Tg: belebala500

試右翼ok?

tg: Massimooo
唔打前唔打龍

tg: jeffrey1997
試中堅ok?

tg
Arshavin0812

防中

幫推

幫推
收右翼
有意留tg

PSN ID. C8_SON
防中 94

Tg marcolauch 右翼 防中都可以試試

收ft右翼